6號餐係最好食

今日食m記，叫左個磨菇安格斯，完全同至尊漢堡無得比。

屌你老母麥當奴，還我至尊漢堡呀

真係咁多人食就唔洗收皮啦

板雞肯撚定多人食

邊個邊個邊個食 你唔食 我要食